點解隻西童咁樣衰都有人追捧

狗也不屌

有塊閪就唔同D

有奶便是娘

𡃁仔胃

柒閪